[提升士氣] 今朝老細打黎我問佢返唔返工，俾佢訓話訓左2分鐘

Sorry有少少標題黨，
但好想打出黎俾Ｄ正能量大家！

是咁的，
在下做野間公司星期五都出左EMAIL，算係對８５有不反對通知書，
我地TEAM都識做清哂手頭上Ｄ急野，但因為今個星期老細咁岩放大假，唔可以完全成ｔｅａｍ真空，唯有拎埋電腦返屋企，準備Home office。
今朝準時打開電腦，見到都冇咩人返，一直都好地地。
點知過左一陣，同team個細路話有front office 追佢拎野，因為係文件正本，
又話一定要今日要，即係一定要有人親自返去拎俾佢啦。
我地即刻屌哂鬼，但都冇乎，唔通真係唔理佢，
依個時候我唯有message我正在海外放假的老細，
同佢講如果我返我要打的架，
點知佢居然話：
我同你講！你地個個都 唔 准 返 ！！
佢地又唔係今日都先今日要，上個星期公司出哂email都知今日會咁，自己都唔準備怪得邊個！？
總之你地嘅人身安全係我最重視嘅野！公司都話左係！
你地一個都 唔 准 返 ！！This is my order！！！
你出到去有咩冬瓜豆腐，我點同你父母交待，我攞咩賠返俾你父母？？！！
你同佢地講，聽朝先俾佢！我講嘅！
（然後ｒｅｐｅａｔ，下刪１００００字訓話）

我果下．．．．．．
雙眼發光，秒變心心眼．．．
（利申，絲打）

再黎多個彩蛋：
琴晚屋企開飯，
我突然先醒起問阿媽：
我：弊！連登話聽日話唔好幫襯開鋪果ｄ，但你今日有冇買埋聽日嘅送？
媽：梗係有啦！
我：咁叻？！
媽：我仲叫埋ｄ師奶今日買埋，聽日唔好幫襯開鋪果ｄ
我：好勁．．．．
媽：仲叫左佢地聽日唔好去飲茶！唔好俾佢地賺！！！！

我突然覺得，我上世人應該做左好多好事．．．．好感恩．．．

大家加油！香港唔可以再輸！！！！！！

推

Push

羨慕

自推

絲打老母好波

我兩老真係好正，
一早起身我喺房做緊野，
已經聽到佢地兩個喺廳一路睇直播一路屌林奠

好腦細

好boss

輕輕一推

我老母極淺黃 算係咁
現實自實撚

請唔請打雜

我兩老雖然年紀大冇落場，
但次次有活動都捕到電視直播實一實，再一人一手機上緊蘋果動，做冷氣軍師
佢地有個最勁嘅技能就係，明明睇緊ＣＣＴＶＢ，
都可以迅速找BUG，一路搵出字幕/ 旁白同直播畫面不符合嘅位一路屌．

吹大d

唔好咁啦．．．講大話會爛咪咪架．．．

見到網民講:

「啲契弟，返少一日工叫救命無錢開飯，政府千億級數倒錢俾中共，你返一萬年工都賺不回來 😂😂😂

不過呢啲天文數字，廢佬聽唔明架啦」

值得文宣推

岩岩請左個小鮮肉lu....

可信性唔高

too good to be true